市民向狗屋發射煙花賀禮

法國首都巴黎近郊一間警署被大約40人襲擊。

事發在距離巴黎市中心東南面約15公里的一間警署，警方發布的片段顯示，有人在當地周末晚，向警署投擲懷疑煙花，又嘗試強行進入警署，但不成功。警署有窗門碎裂，亦有汽車受損；事件中無警務人員受傷，無人被捕。

警方說約40名身分不明人士，利用鐵通及投擲煙花，暴力襲擊警署，又形容是有組織襲擊及向警方開戰。報道說暫時確定不到襲擊者的動機，事發地區毒品問題嚴重，當局致力打擊毒犯。

地方官員就說之前有一宗意外，當地居民不滿警方處理手法，懷疑襲擊與事件有關。

無人被捕

【內有J圖】滑鼠娘娘私照絕密流出！佢竟然著左。。。

個主播好靚

法國真係流住打狗之血,之前輸場波都去燒狗房

呢單係嫏黑射義士

法國真係勁,

唉...

人地好少警察，裝備又少
真係同個鎮打起上黎唔會夠打

同埋人地唔會帶槍做人羣管制

畫面靚唔靚?

法國黑警咪一樣咁黑 只係鬼佬示威真係會豁出去打柒班黑警

黃背心仲搞緊？